[窮撚入]唔好係香港讀大學啦，去英美頂尖大學啦

1.去美國留學有助學金，平過你係香港讀
2.英國有好多著名大學都係收GCE AL 3A左右
3.香港政治環境唔好

個個都有助學金咩

仲有澳洲頂尖大學

德國免費

留學平過香港讀都講得出

事實

學費可能係
生活費呢

此為膠POST

香港大學實質已俾大陸撚侵佔。

點解樓主可以講到好易咁

外國大學啲大陸人唔會少得過喺香港

top tier少大陸人

Unsw anu usyd u of mel呢？

Unsw anu uom usyd

都係一百六十萬姐

台灣有咩大學？
冇一間過到頭50名

而家仲未，睇下今次抗爭運動幾多本地大學生，但遲啲，如果運動失敗，人才外流，冇眼睇

自己做part time搵

有心讀既，不妨考慮過德國
愈黎愈多英文課程都全免學費
勤工儉學既生活費計返真係同台灣差唔遠

咩嚟？
鼎龍聽過台大台灣清華

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

年輕人
點解要留無香港讀大學阿
係愛丫 定係責任阿

係窮阿
屌你個閪

Bachelor 都有英文咩？

TU9 嗰啲bachelor 我見都係要識徳文喎

係香港大嘅都係去 「英美澳紐加」 啦

無謂又學多種語言 留返啲時間考好個試過英文國家好過

到你讀master 去美國top 20好過啦 research funding / lab嘅規模 一定多啲大啲